到底攬住條女係咩感覺?

係咪互相都feel到對方體溫
到底攬囡囡係咩感覺

有冇仆街mk仔可以形容一下

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

Feel體溫嘅話攬男人一樣可以

肛温

應該同攬過攬枕差唔多

係啊feel 到㗎
重有髮香

諗起都已經扯旗⋯

手麻痺嘅感覺

馬車is膠

你攬仔既感覺

硬曬既感覺

椰汁炸豬扒!!!

我抱過，一抱過即刻扯旗，枝旗差少少就會掂到個女仔，條腰好滑，諗返起都扯旗